到底開FT 快d 定開citi acc 快d?

屌佢老味月頭到而家比個咁既回覆我

要企硬唔用支牛真心難

我FT三個工作天就開到

搵cs 又唔覆

我朝早開FT,夜晚已經搞掂

一樣兩星期前既事

樓主護照頁影得唔好？

我2邊都好快喎 你係咪交漏野

Ft 唔慢喎 係成日冇晒啲成本睇

如果係，佢應該話比我知等我改正
我係完全無消息

另外有個fd 同我同一時間申請，佢隔日就有email 叫佢補充下資料

我係完全無回音
好似張cv 比人丟左落垃圾桶咁

直接去佢fb 專頁搵佢，可能會快啲做嘢

打開本護照上下兩頁我只係影咗需要嗰一頁(相1頁簽名1頁）
俾佢2號放置play到宜家

Citi兩日開到

苦主圍爐再等隻牛就完

FT用左一星期
本身兩日搞掂但我衰ON9要重UP兩次護照

佢連通知我重up 都無我都唔知自己是咪衰護照

護照簽名同FT個電子簽名唔似？

你個名

如果簽名唔似或者有咩問題，佢應該同我講聲

ft一日就開到啦喎

Citi HK?

建議你直接申請多次

或者調轉睇前幾日都未開到未必係壞事嚟

有考慮過但係驚出意外 對家見咁麻煩玩野
搞我個新申請就舐野 兩頭唔到岸

我最諗唔通係其他遲黎先上岸既都有
但係我連我咩原因廷誤都唔知
佢淨係比一樓個回覆我 完全唔關個case事

futu 快d

我想講我第一次申請唔記得summit 個passport佢直接cancel左我個申請

過2日我再申請多次結果隔咗一日就批咗